修仔成間球會原來只係值一個屁馬

BREAKING NEWS: Gao family buy stake in #saintsfc I understand it to be about 80%, circa £210m. Investment from Gao personally¬ Lander (@adamleitchsport)
支那狗用210M就買左修仔
修仔慘LU.....

你睇AC米蘭俾支那佬買左之後幾爽

李勇鴻從對沖基金借到大約3億歐元，18個月後償還，需要支付利息大約5500萬。在4月13日交割之前，他是用自己在中國的房產、股份等資產作為擔保，據意大利財經媒體《陽光24小時》查證，他的資產涉及包裝、房地產等行業，包括他人代持的部分。

AC米蘭交割完成後，李勇鴻在中國提供的資產擔保會解除，轉而變成AC米蘭的股份作為擔保 。此前有傳言說埃利奧特基金會派人進入AC米蘭董事會作為財務監管，但又有說法是不進入董事會、直接進入盧森堡羅森內裡體育投資公司。總之，一旦李勇鴻無法償還貸款或者AC米蘭出現巨大身價貶值，埃利奧特基金都可能立即接管俱樂部。

那麼，李勇鴻面臨的關鍵問題是，如何才能償還這些錢？一共超過3.5億歐元。一種說法是他有望在中國再找到一些投資者，屆時再設法通過各種渠道把資金轉出中國，一些意大利同行也致電筆者，希望瞭解未來一年內中國政府外匯管制是否有鬆動的可能 。筆者認為很難，因為人民幣貶值壓力始終存在，且要應對特朗普的貿易大戰，外匯的口子更不能隨便亂開。

另一種說法則是李勇鴻等人已經在研究神速上市的可能性。目前要想在香港上市，如果不走創業板路線，至少需要3年財報盈利。這對於AC米蘭完全是不可能的，而且李勇鴻需要面對的時間是18個月，而不是3年。因此，法索內等人已經在研究去其他地方上市的方案，曼聯上市被看作一個成功案例——但AC米蘭和曼聯有一個本質不同：曼聯上市之前是盈利的，AC米蘭則連年巨虧。
真係咁樂觀咩